有幾多女孩小時侯曾經相信這句歌詞

世界上每個女生也 似鑽石漂亮
瑰寶似沒相近 叫人振奮

咩野事咁灰 不相信童話

就算世界無童話
抱着想像實現它
就憑摘星的手臂
為地球每夜放煙花

王子 從來未遇到灰姑娘
天神 從未造出玻璃鞋
還是相信戀愛幻覺 童話拼合愛的方塊